我呢一生犯左無數既錯，生係富察家，天性不愛拘束

偏偏嫁入皇室
成為大清皇后
此為一錯
成為六宮典範
聽從體統規矩
依舊留戀過去
大夢不醒
此為一錯
失去真正既自己
做左扯綫木偶
偏偏貪戀兒女情長
期望得到皇上既愛
此為一錯
生下永璉，永琮
但係根本無力保護
以致痛失愛子
實在枉為人母
此為一錯
天下本就無情
禮教深嚴
不可逾越
但妄想君皇有情
不知人心險惡
天道殘忍
一而再再而三咁遭到背叛
一步錯
步步錯
皇上
你講得冇錯
我唔係一個好皇后
對唔住呀
瓔珞
應承要等你回宮
可惜我等唔到喇
不過
你要為我高興
從今以後
我唔再做皇后
只做富察容音
我
只係
富察容音

臭雞

咪撚咁啦 真係感動！
唔睇張圖之前

真係死左都冇人覺得慘

落地獄！！